[認真]其實Lihkg點讀？

拎住?
連尼豬?

拎豬

我多數讀Lihkg
但d fd 會讀做Lihkg
我自己覺得Lihkg 同Lihkg都可以
但Lihkg 就好怪，好重大陸味
讀番Lihkg 扮英國口音好d

我屌你老母臭閪打撚返繁體字啦文盲